同ex啲相點處理好？

好多旅行嘅相 如果del左就會好似個旅行沒左意思咁 啲相又好多合照 啲片又係兩個人合影黎
但都知道啲相其實唔應該再存在

又唔係閃卡 是旦啦

send 俾我 我幫你處理

留返喺度

我都好在意男朋友同ex啲嘢
但我唔敢提

無咗啲相就等於冇咗旅行嘅意義/回憶？

千奇唔好聖人mode del 哂佢！

Del左佢算 左心中 唔del放唔低

利申 過來人

擺上cloud咪得囉

我係cloud 見到 個心好痛

全留 但唔會點開返黎睇

妳一決定放低就del啦
如果唔係下一段戀情只不過係佢嘅代替品

Del 啦 扑街

閃卡就儲起佢
其他相就DEL啦

hide 曬佢
盡量唔好開返黎睇

舊訊息應該.....

但我係壓左佢再放響HDD

留番同現任一齊睇
有次佢睇睇下喊左出黎
話好驚我唔鐘意佢

閃卡放上連登backup
其他delete

俾現任睇做乜撚嘢

利申：有留低，但自己都唔想睇

del晒合照淨低d風景相

利申: 基本上都係風景相

都無話應唔應該既
始終都係一段回憶
樓主被分手？

全del不留痕

SEND出嚟

應該當時同一個景影d合照影d單人照

之前我係一日del 5張
之後就慢慢冇咗件事

我都冇del
連ig啲合照都冇打算del
一直咁落去算了

print出黎燒哂佢

唔係性交相呀豬閪

拎隻手指入起晒佢，然後收埋

放埋一二邊 搵日個收好佢
話曬自己過去

放落左手指到 冇咩特別都唔好拎黎睇
除非你想掛住佢

放入個 手指/ HDD 再加密碼
唔好用平時用開既密碼
唔好寫低

放埋一邊唔好成日睇
當有日想開黎睇發現自己已經唔記得左密碼
咁就可以del

睇番好虐心

好方法

旅行啲相冇del
不過都唔會特別睇返

曬晒出黎 周街貼囉

„Del哂會好似自己改變化最大嘅呢幾年 沒哂留影咁

通常同個影點最有關連嘅相都係合照黎

咪就係 del完留返九成都都風景同野食相

但其實del完啲合照 旅行album淨低既都得返十幾二十張相

呢招好似都唔錯

呢啲嘢在心中 記得教訓就得㗎啦

咁你問題
我調返轉
del完都仲有幾百張風景相

利申: 影一張風景相十秒唔洗搞掂
因為對影相都有d要求, 覺得自拍又要搵角度, 叫人幫手影又要時間, 影完覺得唔靚又要再影過, 所以唔點影人, 變左影景

以前細個衝動當時全部DEL晒
但好後悔 因為我記性唔好
而家好似有段時期空白左咁
所以後來改為DEL晒有對方份既相
留返風景同埋自己單人照
起碼我知道自己當時做過咩去左邊

封印鎖起
果d係屬於自己嘅過去、記憶碎片黎
Del就即係否定自己嘅過去、否定而家嘅自己

del撚哂
無feel

冇咩所謂 反正唔會突登睇返

+1
Ig佢del左 佢ex冇del
我都好介意，但唔敢提同唔知點提

日日拎番d dick pic出嚟打J

放上連登開心share

有咩好介意佢都係你男朋友人生嘅一部分

樓主咁問 即係你係飛人個個？

比人飛

永遠封存

收埋係電腦深處

旅行都只係旅行 唔洗咁介懷有咩意義
你有去過個地方就係有去過 唔需要用相去證明 回憶會留喺你心入面

所以你應該要諗嘅係想唔想del同佢一齊嘅相 我個人嚟講係會即del 因為昔日嘅快樂再望都唔會返嚟 越望就越難向前行 咁當然你想留返絕對可以 但如果每次望都好痛苦 咁你就要諗吓del唔del

同埋如果你第日有下一任 都要考慮佢感受 知佢介意就要再諗點處理 唔可以俾啲相束縛住

月經文

幾年後 放低左就可以睇

我一向都無del，根本唔關事

如果啲變化因為幾幅相就可以冇咗，咁其實你同冇變過有咩分別？

睇字都戥你現任嬲
拍拖真係要考牌

分咗手一星期就刪哂
留黎把撚 要放唔低 刪唔刪都記得但擺喺到就一定會記起
前排喺街見到佢個撚樣仲好想煎佢兩巴

你講笑定認真？
如果真 你都幾仆街下

Depression 好返啦咩

agree

試過 將有佢嘅相都唔要 剩返d只有我同風景相

我係有關嘅 就算冇樣都會del 連一絲俾自己諗起佢嘅機會都冇

睇下旅行果陣你係乜心態囉 我都有享受外國旅行佔比重都幾大 所以係留返風景相同有我自己嘅相 十年後嘅今日 人老咗 本身個人唔固執 心胸寬容度都大咗 同以前心態會唔同 見倒以前ex嘅相我會諗下以前青春過 依家有點後悔洗咗ex嘅相

我明白失戀係傷心嘅 睇下你點消化 反而時間沖淡咗少少後 嘗試將心態轉化 祝福佢又好 話知佢死又好 抽離分手嘅心態 要回憶都用第三人身去睇件事 不停進化下自己心境才是王道 日日用第一身諗起同ex開心嘅日子同空缺先更想死 過一排 心態就好快疏通疏通 面對返ex嘅相 甚至晌街面對真人 都會會心微笑 點頭打招呼 甚至去食餐飯 人地結婚生仔了 就祝福佢 我就係咁做了。

我就唔理既 我而家手機有晒所有ex既相

打格仔

有啲相仲喺Facebook
唔知點好
利申，同佢仲係Facebook friend，工作關係會定期見